689 ：黎智英是英籍人士，憑什麼干預香港政治？

笑什麼，你全家都是英國人

佢暗示777喎

777已放棄，所以依一刻佢唔係

雖然可以重新拎番

你全家都係英國人

佢咁講即係佢唔係英籍

佢唔係英籍，但可以申請英籍。

689老婆係英國公民，佢只需要住滿3年就可以入籍

英狗支共人學咩扮人根正苖紅

其實佢係咪俾共產黨軟禁

佢係咪講緊支那領導人？
反了反了

黎智英無香港身分証 ?

689係咪中風老人痴呆 嘿嘿嘿

佢咁講，好多人無資格講野

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

個廢老講啲野有好明顯嘅邏輯漏洞
但佢應該係特登咁做去誤導人

以下為例
尹兆堅贊成用「裝修」手法懲罰商店

就我批評黃店的理論，民主黨尹兆堅說：「世界各地都有透過消費者運動獎勵或懲罰商店，從而彰顯政治理念的做法；餐飲業很多材料來自日本、越南和澳洲等地進口，不只限於內地。」

問尹兆堅：1. 世界各地有消費者用「裝修」攬炒懲罰不同政治理念的商店嗎？ 2. 黃店用東江水和內地食材，但又排斥內地人；黃店也用日本、越南和澳洲等地的食材，但是沒有排斥這些國家的人。為什麼？

尹兆堅都只係講用消費咋奬勵同懲罰商店
就比佢標籖為支持裝修
一嚟佢擴闊咗「裝修」嘅定義 二嚟又扭曲咗人哋嘅意思話人支持「裝修」

講事實又係干預香港政治